畫家都比人告7條罪 屌你雙黑警用酷刑淨告一條襲擊他人？

講唔過去囉